# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 52420949-0-5743
msgctxt "52420949-0-5743"
msgid "The Oldest Ghost"
msgstr "가장 오래된 유령"

#: 52420949-0-5742
msgctxt "52420949-0-5742"
msgid "The Witchmother's Bargain"
msgstr "마녀어미의 거래"

#: 265851556-0-5737
msgctxt "265851556-0-5737"
msgid "<<1>>, one of the Undaunted, gave me a challenge to complete in the Inner Sea Armature, located in Stonefalls."
msgstr "언던티드의 일원 <<1>>이 나에게 스톤폴스에 위치한 Sea Armature를 완료하는 도전을 내 주었다. "

#: 52420949-0-5735
msgctxt "52420949-0-5735"
msgid "Ancestor Wards in Deshaan"
msgstr "데샨의 선조의 보호석"

#: 265851556-0-5734
msgctxt "265851556-0-5734"
msgid "<<1>>, one of the Undaunted, gave me a challenge to complete in Shael Ruins, located in Malabal Tor."
msgstr "언던티드의 일원 <<1>>이 나에게 말라발 토르에 위치한 쉘 유적을 완료하는 도전을 내 주었다. "

#: 52420949-0-5733
msgctxt "52420949-0-5733"
msgid "Ancient Armaments in Bangkorai"
msgstr "뱅코라이의 고대 병기"

#: 265851556-0-5733
msgctxt "265851556-0-5733"
msgid "<<1>>, one of the Undaunted, gave me a challenge to complete in the Crypt of the Exiles, located in Bangkorai."
msgstr "언던티드의 일원 <<1>>이 나에게 뱅코라이에 위치한 추방자의 지하묘지를 완료하는 도전을 내 주었다. "

#: 52420949-0-5726
msgctxt "52420949-0-5726"
msgid "Sacrament: Sewer Tenement"
msgstr "성례: 하수도 주거지"

#: 265851556-0-5726
msgctxt "265851556-0-5726"
msgid "I received a contract from the Speaker."
msgstr "스피커로부터 임무를 받았습니다."

#: 52420949-0-5725
msgctxt "52420949-0-5725"
msgid "Sacrament: Sewer Tenement"
msgstr "성례: 하수도 주거지"

#: 265851556-0-5725
msgctxt "265851556-0-5725"
msgid "I received a contract from the Speaker."
msgstr "스피커로부터 임무를 받았습니다."

#: 52420949-0-5724
msgctxt "52420949-0-5724"
msgid "Sacrament: Sewer Tenement"
msgstr "성례: 하수도 주거지"

#: 265851556-0-5724
msgctxt "265851556-0-5724"
msgid "I received a contract from the Speaker."
msgstr "스피커로부터 임무를 받았습니다."

#: 52420949-0-5720
msgctxt "52420949-0-5720"
msgid "Sacrament: Smuggler's Den"
msgstr "성례: 밀수꾼의 동굴"

#: 265851556-0-5720
msgctxt "265851556-0-5720"
msgid "I received a contract from the Speaker."
msgstr "스피커로부터 임무를 받았습니다."

#: 52420949-0-5719
msgctxt "52420949-0-5719"
msgid "Sacrament: Smuggler's Den"
msgstr "성례: 밀수꾼의 동굴"

#: 265851556-0-5719
msgctxt "265851556-0-5719"
msgid "I received a contract from the Speaker."
msgstr "스피커로부터 임무를 받았습니다."

#: 52420949-0-5718
msgctxt "52420949-0-5718"
msgid "Sacrament: Smuggler's Den"
msgstr "성례: 밀수꾼의 동굴"

#: 265851556-0-5718
msgctxt "265851556-0-5718"
msgid "I received a contract from the Speaker."
msgstr "스피커로부터 임무를 받았습니다."

#: 52420949-0-5714
msgctxt "52420949-0-5714"
msgid "Sacrament: Trader's Cove"
msgstr "성례: 상인의 동굴"

#: 265851556-0-5714
msgctxt "265851556-0-5714"
msgid "I received a contract from the Speaker."
msgstr "스피커로부터 임무를 받았습니다."

#: 52420949-0-5713
msgctxt "52420949-0-5713"
msgid "Sacrament: Trader's Cove"
msgstr "성례: 상인의 동굴"

#: 265851556-0-5713
msgctxt "265851556-0-5713"
msgid "I received a contract from the Speaker."
msgstr "스피커로부터 임무를 받았습니다."

#: 52420949-0-5711
msgctxt "52420949-0-5711"
msgid "Contract: The Rift Spree"
msgstr "계약: 리프트 학살"

#: 265851556-0-5711
msgctxt "265851556-0-5711"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of the Rift."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 리프트 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5710
msgctxt "52420949-0-5710"
msgid "Contract: Stormhaven Spree"
msgstr "계약: 스톰헤이븐 학살"

#: 265851556-0-5710
msgctxt "265851556-0-5710"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of Stormhaven."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 스톰헤이븐 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5709
msgctxt "52420949-0-5709"
msgid "Contract: Stonefalls Spree"
msgstr "계약: 스톤폴스 학살"

#: 265851556-0-5709
msgctxt "265851556-0-5709"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of Stonefalls."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 스톤폴스 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5708
msgctxt "52420949-0-5708"
msgid "Contract: Kvatch"
msgstr "계약: 크바치"

#: 265851556-0-5708
msgctxt "265851556-0-5708"
msgid "I agreed to be initiated into the ways of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5707
msgctxt "52420949-0-5707"
msgid "Contract: Shadowfen Spree"
msgstr "계약: 섀도우펜 학살"

#: 265851556-0-5707
msgctxt "265851556-0-5707"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of Shadowfen."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 섀도우펜 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5706
msgctxt "52420949-0-5706"
msgid "Contract: Rivenspire Spree"
msgstr "계약: 리븐스파이어 학살"

#: 265851556-0-5706
msgctxt "265851556-0-5706"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of Rivenspire."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 리븐스파이어 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5705
msgctxt "52420949-0-5705"
msgid "Contract: Reaper's March Spree"
msgstr "계약: 리퍼스 마치 학살"

#: 265851556-0-5705
msgctxt "265851556-0-5705"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of Reaper's March."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 리퍼스 마치 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5704
msgctxt "52420949-0-5704"
msgid "Contract: Malabal Tor Spree"
msgstr "계약: 말라발 토르 학살"

#: 265851556-0-5704
msgctxt "265851556-0-5704"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of Malabal Tor."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 말라발 토르 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5703
msgctxt "52420949-0-5703"
msgid "Contract: Greenshade Spree"
msgstr "계약: 그린셰이드 학살"

#: 265851556-0-5703
msgctxt "265851556-0-5703"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of Greenshade."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 그린셰이드 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5702
#, fuzzy
msgctxt "52420949-0-5702"
msgid "Silk and Shadow"
msgstr "실크와 섀도우-G-"

#: 265851556-0-5702
#, fuzzy
msgctxt "265851556-0-5702"
msgid "An Argonian Shadowscale named Tsatva-Lan went missing while investigating the lair of a rival group of assassins known as the Silken Ring. His former student, Hides-the-Ashes, asked me to help her track down her mentor and rescue him."
msgstr "Tsatva-Lan이라는 Argonian Shadowscale은 Silken Ring으로 알려진 라이벌 그룹의 암살자를 조사하면서 실종되었다. 그의 전 학생 Hides-the-Ashes는 그녀에게 멘토를 추적하고 그를 구출하도록 도와달라고 부탁했습니다.-G-"

#: 52420949-0-5701
msgctxt "52420949-0-5701"
msgid "Contract: Grahtwood Spree"
msgstr "계약: 그랏우드 학살"

#: 265851556-0-5701
msgctxt "265851556-0-5701"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of Grahtwood."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 그랏우드 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5700
msgctxt "52420949-0-5700"
msgid "Contract: Glenumbra Spree"
msgstr "계약: 글렌움브라 학살"

#: 265851556-0-5700
msgctxt "265851556-0-5700"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of Glenumbra."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 글렌움브라 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5699
msgctxt "52420949-0-5699"
msgid "Contract: Eastmarch Spree"
msgstr "계약: 이스트마치 학살"

#: 265851556-0-5699
msgctxt "265851556-0-5699"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of East March."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 이스트마치 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5698
msgctxt "52420949-0-5698"
msgid "Contract: Deshaan Spree"
msgstr "계약: 데샨 학살"

#: 265851556-0-5698
msgctxt "265851556-0-5698"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of Deshaan."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 데샨 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5697
msgctxt "52420949-0-5697"
msgid "Contract: The Rift"
msgstr "계약: 리프트"

#: 265851556-0-5697
msgctxt "265851556-0-5697"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5696
msgctxt "52420949-0-5696"
msgid "Contract: Bangkorai Spree"
msgstr "계약: 뱅코라이 학살"

#: 265851556-0-5696
msgctxt "265851556-0-5696"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of Bangkorai."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 뱅코라이 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5695
msgctxt "52420949-0-5695"
msgid "Contract: The Rift"
msgstr "계약: 리프트"

#: 265851556-0-5695
msgctxt "265851556-0-5695"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5694
msgctxt "52420949-0-5694"
msgid "Contract: Auridon Spree"
msgstr "계약: 아우리돈 학살"

#: 265851556-0-5694
msgctxt "265851556-0-5694"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of Auridon."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 아우리돈 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5693
msgctxt "52420949-0-5693"
msgid "Contract: Alik'r Desert Spree"
msgstr "계약: 알리키'어 사막 학살"

#: 265851556-0-5693
msgctxt "265851556-0-5693"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of the Alik'r Desert."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 알리키'어 사막 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5692
msgctxt "52420949-0-5692"
msgid "Contract: The Rift"
msgstr "계약: 리프트"

#: 265851556-0-5692
msgctxt "265851556-0-5692"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5691
msgctxt "52420949-0-5691"
msgid "Contract: The Rift"
msgstr "계약: 리프트"

#: 265851556-0-5691
msgctxt "265851556-0-5691"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5690
msgctxt "52420949-0-5690"
msgid "Contract: Stonefalls"
msgstr "계약: 스톤폴스"

#: 265851556-0-5690
msgctxt "265851556-0-5690"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5689
msgctxt "52420949-0-5689"
msgid "Contract: Stonefalls"
msgstr "계약: 스톤폴스"

#: 265851556-0-5689
msgctxt "265851556-0-5689"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5688
msgctxt "52420949-0-5688"
msgid "Contract: Gold Coast Spree"
msgstr "계약: 골드 코스트 학살"

#: 265851556-0-5688
msgctxt "265851556-0-5688"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts, which requests the indiscriminate slaughter of citizens of the Gold Coast."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 골드 코스트 시민에 대한 무차별 학살을 요구하는 임무입니다."

#: 52420949-0-5687
msgctxt "52420949-0-5687"
msgid "Contract: Stonefalls"
msgstr "계약: 스톤폴스"

#: 265851556-0-5687
msgctxt "265851556-0-5687"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5685
msgctxt "52420949-0-5685"
msgid "Contract: Stonefalls"
msgstr "계약: 스톤폴스"

#: 265851556-0-5685
msgctxt "265851556-0-5685"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5684
msgctxt "52420949-0-5684"
msgid "Contract: Shadowfen"
msgstr "계약: 섀도우펜"

#: 265851556-0-5684
msgctxt "265851556-0-5684"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5683
msgctxt "52420949-0-5683"
msgid "Contract: Shadowfen"
msgstr "계약: 섀도우펜"

#: 265851556-0-5683
msgctxt "265851556-0-5683"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5682
msgctxt "52420949-0-5682"
msgid "Contract: Shadowfen"
msgstr "계약: 섀도우펜"

#: 265851556-0-5682
msgctxt "265851556-0-5682"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5681
msgctxt "52420949-0-5681"
msgid "Contract: Shadowfen"
msgstr "계약: 섀도우펜"

#: 265851556-0-5681
msgctxt "265851556-0-5681"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5680
msgctxt "52420949-0-5680"
msgid "Contract: Reaper's March"
msgstr "계약: 리퍼스 마치"

#: 265851556-0-5680
msgctxt "265851556-0-5680"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5679
msgctxt "52420949-0-5679"
msgid "Contract: Reaper's March"
msgstr "계약: 리퍼스 마치"

#: 265851556-0-5679
msgctxt "265851556-0-5679"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5678
msgctxt "52420949-0-5678"
msgid "Contract: Reaper's March"
msgstr "계약: 리퍼스 마치"

#: 265851556-0-5678
msgctxt "265851556-0-5678"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5677
msgctxt "52420949-0-5677"
msgid "Contract: Greenshade"
msgstr "계약: 그린셰이드"

#: 265851556-0-5677
msgctxt "265851556-0-5677"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5676
msgctxt "52420949-0-5676"
msgid "Contract: Greenshade"
msgstr "계약: 그린셰이드"

#: 265851556-0-5676
msgctxt "265851556-0-5676"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5675
msgctxt "52420949-0-5675"
msgid "Contract: Reaper's March"
msgstr "계약: 리퍼스 마치"

#: 265851556-0-5675
msgctxt "265851556-0-5675"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5674
msgctxt "52420949-0-5674"
msgid "Contract: Greenshade"
msgstr "계약: 그린셰이드"

#: 265851556-0-5674
msgctxt "265851556-0-5674"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5673
msgctxt "52420949-0-5673"
msgid "Contract: Greenshade"
msgstr "계약: 그린셰이드"

#: 265851556-0-5673
msgctxt "265851556-0-5673"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5672
msgctxt "52420949-0-5672"
msgid "Contract: Grahtwood"
msgstr "계약: 그랏우드"

#: 265851556-0-5672
msgctxt "265851556-0-5672"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5671
msgctxt "52420949-0-5671"
msgid "Contract: Grahtwood"
msgstr "계약: 그랏우드"

#: 265851556-0-5671
msgctxt "265851556-0-5671"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5670
msgctxt "52420949-0-5670"
msgid "Contract: Eastmarch"
msgstr "계약: 이스트마치"

#: 265851556-0-5670
msgctxt "265851556-0-5670"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5669
msgctxt "52420949-0-5669"
msgid "Contract: Eastmarch"
msgstr "계약: 이스트마치"

#: 265851556-0-5669
msgctxt "265851556-0-5669"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5667
msgctxt "52420949-0-5667"
msgid "Contract: Eastmarch"
msgstr "계약: 이스트마치"

#: 265851556-0-5667
msgctxt "265851556-0-5667"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5666
msgctxt "52420949-0-5666"
msgid "Contract: Malabal Tor"
msgstr "계약: 말라발 토르"

#: 265851556-0-5666
msgctxt "265851556-0-5666"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5665
msgctxt "52420949-0-5665"
msgid "Contract: Malabal Tor"
msgstr "계약: 말라발 토르"

#: 265851556-0-5665
msgctxt "265851556-0-5665"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5664
msgctxt "52420949-0-5664"
msgid "The Sweetroll Killer"
msgstr "스위트롤 킬러"

#: 265851556-0-5664
#, fuzzy
msgctxt "265851556-0-5664"
msgid "A flier indicates that an Imperial named Reman Mevavius seeks someone for an urgent and dangerous job in the Gold Coast."
msgstr "전단지는 Reman Mevavius라는 임페리얼이 골드 코스트에서 긴급하고 위험한 일을하는 사람을 찾고 있음을 나타냅니다.-G-"

#: 52420949-0-5663
msgctxt "52420949-0-5663"
msgid "Contract: Malabal Tor"
msgstr "계약: 말라발 토르"

#: 265851556-0-5663
msgctxt "265851556-0-5663"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5662
msgctxt "52420949-0-5662"
msgid "Contract: Malabal Tor"
msgstr "계약: 말라발 토르"

#: 265851556-0-5662
msgctxt "265851556-0-5662"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5661
msgctxt "52420949-0-5661"
msgid "Contract: Grahtwood"
msgstr "계약: 그랏우드"

#: 265851556-0-5661
msgctxt "265851556-0-5661"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5660
msgctxt "52420949-0-5660"
msgid "Contract: Grahtwood"
msgstr "계약: 그랏우드"

#: 265851556-0-5660
msgctxt "265851556-0-5660"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5659
msgctxt "52420949-0-5659"
msgid "Contract: Grahtwood"
msgstr "계약: 그랏우드"

#: 265851556-0-5659
msgctxt "265851556-0-5659"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5658
msgctxt "52420949-0-5658"
msgid "Contract: Auridon"
msgstr "계약: 아우리돈"

#: 265851556-0-5658
msgctxt "265851556-0-5658"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5657
msgctxt "52420949-0-5657"
msgid "Contract: Auridon"
msgstr "계약: 아우리돈"

#: 265851556-0-5657
msgctxt "265851556-0-5657"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5656
msgctxt "52420949-0-5656"
msgid "Contract: Auridon"
msgstr "계약: 아우리돈"

#: 265851556-0-5656
msgctxt "265851556-0-5656"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5655
msgctxt "52420949-0-5655"
msgid "Contract: Auridon"
msgstr "계약: 아우리돈"

#: 265851556-0-5655
msgctxt "265851556-0-5655"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5654
msgctxt "52420949-0-5654"
msgid "Contract: Auridon"
msgstr "계약: 아우리돈"

#: 265851556-0-5654
msgctxt "265851556-0-5654"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5653
msgctxt "52420949-0-5653"
msgid "Contract: Eastmarch"
msgstr "계약: 이스트마치"

#: 265851556-0-5653
msgctxt "265851556-0-5653"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5652
msgctxt "52420949-0-5652"
msgid "Contract: Deshaan"
msgstr "계약: 데샨"

#: 265851556-0-5652
msgctxt "265851556-0-5652"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5651
msgctxt "52420949-0-5651"
msgid "Contract: Deshaan"
msgstr "계약: 데샨"

#: 265851556-0-5651
msgctxt "265851556-0-5651"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5650
msgctxt "52420949-0-5650"
msgid "Contract: Deshaan"
msgstr "계약: 데샨"

#: 265851556-0-5650
msgctxt "265851556-0-5650"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 52420949-0-5649
msgctxt "52420949-0-5649"
msgid "Contract: Deshaan"
msgstr "계약: 데샨"

#: 265851556-0-5649
msgctxt "265851556-0-5649"
msgid "I accepted one of the Dark Brotherhood's murder-for-hire contracts. There are no stipulations regarding methods or timing, so I may execute the target at my discretion."
msgstr "다크 브라더후드의 청부 살인 계약 한 건을 받았습니다. 조건이나 시간에 대한 제약이 있지 않기 때문에, 좋아하는 방식으로 표적을 제거할 수 있습니다."

#: 265851556-0-5600
#, fuzzy
msgctxt "265851556-0-5600"
msgid "Speaker Terenus wants to cut off the head of the group that has been moving against the Dark Brotherhood—he wants us to kill Artorius, the Primate of Akatosh. He wants the death to happen quickly, before the Order of the Hour attacks the Sanctuary."
msgstr "스피커 테레누스는 다크 브라더후드에 반대하는 그룹의 머리를 자르려고합니다. 그는 아카토쉬의 영장류인 아토리우스 (Artorius)를 죽이기를 원합니다. 그는 시간의 명령이 성역을 공격하기 전에 죽음이 빨리 일어나기를 원합니다.-G-"

#: 52420949-0-5739
msgctxt "52420949-0-5739"
msgid "Red Rook Ransack in Glenumbra"
msgstr "글렌움브라의 붉은 떼까마귀 약탈품"

#: 52420949-0-5738
msgctxt "52420949-0-5738"
msgid "Ayleid Trinkets in Grahtwood"
msgstr "그랏우드의 에일리드 잡동사니"

#: 52420949-0-5737
msgctxt "52420949-0-5737"
msgid "Dwarven Relics of Stonefalls"
msgstr "스톤폴스의 드워븐 유물"

#: 52420949-0-5734
msgctxt "52420949-0-5734"
msgid "The Spirit Trap in Malabal Tor"
msgstr "말라발 토르의 영혼 함정"

#: 265851556-0-5598
#, fuzzy
msgctxt "265851556-0-5598"
msgid "The Black Hand has decreed that Lyra the Black Dragon must die for her crimes against the Brotherhood. Green-Venom-Tongue has gone to Knightsgrave to perform the task. Astara has asked me to back him up."
msgstr "Black Hand는 Lyra the Black Dragon이 형제애에 대한 자신의 범죄로 인해 반드시 죽어야한다고 명령했습니다. Green-Venom-Tongue는 Knightsgrave에서 작업을 수행했습니다. Astara가 그를 물러서라고 부탁했습니다.-G-"

#: 265851556-0-5597
#, fuzzy
msgctxt "265851556-0-5597"
msgid "Green-Venom-Tongue learned a few things from the Black Dragon's journal that seem to point to his former Sanctuary. He wants to go back there and try to confirm the Black Dragon's claims."
msgstr "Green-Venom-Tongue는 블랙 드래곤의 저널에서 옛 성역을 가리키는 몇 가지 것을 배웠습니다. 그는 거기로 돌아가 블랙 드래곤의 주장을 확인하려고합니다.-G-"

#: 265851556-0-5567
#, fuzzy
msgctxt "265851556-0-5567"
msgid "Count Carolus still owes us what he promised for taking on his contract—information concerning the Black Dragon. Astara wants to find out what the Count knows."
msgstr "Carolus 백작은 여전히 ​​Black Dragon에 관한 정보 - 계약을 맺기로 약속 한 것을 우리에게 빚지고 있습니다. Astara는 백작님이 알고있는 것을 찾으려고합니다.-G-"

#: 265851556-0-5542
msgctxt "265851556-0-5542"
msgid "I gained access to the Dark Brotherhood Sanctuary and met the Matron of this chapter, Astara Caerellius. She welcomed me into the family and suggested I meet the rest of my brothers and sisters in the guild."
msgstr "나는 다크 브라더후드 성역에 접근할 권한을 얻었다. 이 구역의 감독관인 아스타라 카엘리우스와 만났다. 그녀는 나를 환영하였고 나에게 길드의 다른 형제 자매들을 만나볼 것을 제안했다."